點解連登仔買支那股票賺錢就得，人地賣支那貨賺錢就批鬥？

同樣都係用支那野

因為股票只有ipo嘅時候先賺錢
之後嘅買賣只係大戶散戶之間嘅交易

相反你買貨=不斷generate income